[{"question": "Ta force dans la pratique est pluto\u0302t base\u0301e sur ", "question_id": "strength", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": "color_i", "answer_id": "strength_i", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Es-tu", "question_id": "palmares", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": "#000000", "answer_id": "palmares_i", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Quelle ville d'\u00e9voque le plus de souvenirs ?", "question_id": "city", "answers": [{"answer": "Rio", "color_hex": "#3fb54a;#525ca9;#f7ed43", "answer_id": "city_rio", "paths": ["M82.24,146c-5.38-60.77,55.4-41,59.18,19.07C202.56,436.2-11.38,444.48.48,169.86c-.54-11,2.23-25.36,9.67-34.74a16.58,16.58,0,0,1,28.49,4.3c4,10.29,4.86,23.89,6.1,32.12,6.09,37.35,9.39,76.12,24.54,111.12,9,19.29,33.83,29.26,37.53.88,1.18-5.51.4-8.36.74-14a78.31,78.31,0,0,0,0-13C107.62,217.54,93,183.18,82.24,146Z"]}, {"answer": "Tokyo", "color_hex": "#ef4136", "answer_id": "city_tokyo", "paths": ["M254.87,116.19C235.42-55.84-2.39-28.43.14,143c-3.43,58.34,59,93.68,97.31,42.91,18.83-26,5.06-60.71,12.6-90.13,9.14-24.18,40.12-8.29,38.94,13.54,2.41,23.83-7.39,48.46-.72,71.47,9.66,36.41,59,49.6,85.51,22.8C255.77,181,256.15,145.81,254.87,116.19Z"]}, {"answer": "Paris", "color_hex": "#a02d22", "answer_id": "city_paris", "paths": ["M95.73,204c-12.57,28.47-31.34,61.43-64.83,67.1-15.44,3.85-32-6.12-30.84-23,.28-9.12,4.69-16.3,10.37-23C54.31,172.8,51.5,100.6,58.26,36.42c3.49-32,42.12-53,60.16-19.07a149.34,149.34,0,0,1,11.31,43.84c7.08,67.4,29.71,176.34,104,198.18,23.54,6,30.14,40.73,6.77,51.92-31.74,13.15-64.16-10.74-85.5-32.2a235.31,235.31,0,0,1-45.39-63.29c-1.34-2.76-8.33-22.5-10.3-22.16-1.12.19-1.29,1.72-1.46,2.61C97.3,198.88,95.53,201.16,95.73,204Z"]}]}, {"question": "Quel.le sportif.ve es tu?", "question_id": "personality", "answers": [{"answer": "Talentueux", "color_hex": "#62b0e2", "answer_id": "personality_talentueux", "paths": ["M252.21,31.67C239.83-.15,196.32-10.07,170.45,11.5,155.06,24,148,43.73,136.8,60.09,116.42,89.93,80,109.51,43.62,108,31.25,108,18,107.64,8,116.26c-13.84,11.35-9,32,8.1,36.82,54.9,7.43,111.25-9.94,163.52-26.16C220.77,115.94,273.07,80,252.21,31.67Z"]}, {"answer": "Consciencieux", "color_hex": "#62b0e3", "answer_id": "personality_consciencieux", "paths": ["M253.71,121.71c-.66-20.93-3.74-38.2-14.3-56.68a124.17,124.17,0,0,0-83.3-60.67C144,1.82,121-1,108.76.34c-21.63,2.32-34.05,6.2-53.9,16.13A118.17,118.17,0,0,0,19.58,50C6.13,69.2-.27,93.22,0,116.55.32,142.38,9.23,163.79,23.16,185c1.31,2,2.62,4,4,5.94,9.3,13.23,26.33,23.1,40.51,30.3a147.43,147.43,0,0,0,51.68,15.42c35.65,3.58,73-7.47,99.42-31.69a113.32,113.32,0,0,0,30.09-45.85C253.46,146,254.1,134.14,253.71,121.71Zm-41.36,18a84.91,84.91,0,0,1-12.88,32.13c-13.41,20.08-36.43,36.57-60.84,38.95-21.17,2.06-43.17-6.6-59.73-19.47a98.38,98.38,0,0,1-21.52-23.26c-7.72-11.63-11.71-24.62-16.48-37.66l-1.08-12.12A93.9,93.9,0,0,1,95.35,30.61c19.26-8.75,38.75-6.33,57.7,2.38,20.89,9.61,38.66,24.53,49.53,45.08A96.24,96.24,0,0,1,212.35,139.71Z\"/><path class=\"cls-1\" d=\"M188.68,103.2A43.48,43.48,0,0,0,181,86.49,68.94,68.94,0,0,0,149.66,62.9c-18-6.52-38.92-4.65-55.08,5.55s-27,28.67-27.24,47.77c-.32,22.34,14.06,44,34.47,53.06s45.68,5.45,63.23-8.36C182.28,147.35,193.33,124.18,188.68,103.2Zm-39.77,17.72a34.37,34.37,0,0,1-10.54,20.43c-2.82,2.59-6.26,4.77-10.08,5-4.52.33-8.83-2-12.24-5a34.22,34.22,0,0,1,.51-52c3.2-2.74,6.51-5.39,10.91-4.48s8.36,4.24,11.54,7.36a34.18,34.18,0,0,1,9.52,17A33.07,33.07,0,0,1,148.91,120.92Z"]}, {"answer": "Audacieux", "color_hex": "#62b0e4", "answer_id": "personalitly_audacieux", "paths": ["M253.13,124.42c-4.3-25.69-36.81-41.16-57.73-24-4.4,4.47-13.23,11.32-18,3.79-1.87-4.51,2.58-6.59,5.86-7.69C206.85,91,225.1,66.12,210.83,43.2,188,12.71,149.94,31.15,149,66.88,146.24,76,134.63,80.52,132,68.54c-1.19-17.5,15.66-27.32,4.71-47.73C126.11-.66,95.75-6.31,76.92,7.58,50.63,25.44,55.82,68.87,85.62,80c5.29,2.13,11.67,3.72,14,8.91a9.18,9.18,0,0,1-4.29,11.63c-10.48,4.33-24.75-18.46-46.74-17.89C18.68,81.91-4.73,114.25.82,142.76c8.4,42.38,60.46,50.74,81.52,12.76,18.16-21.42,33.24-2.23,23.52,18.95-34.08,70.79,72.87,91.24,81.68,20.06C189,171.11,172.94,164,158,150.86c-10.17-9.12,1.1-20.82,10.52-11.53,7,12.39,10.66,27.52,24.53,34.68C224.39,194,261,157,253.13,124.42Z"]}]}, {"question": "De quelle couleur imagines-tu la saison 2024 ?", "question_id": "color", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": "*voir Q2", "answer_id": "color_i", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Si tu devais dessiner ta carrie\u0300re, comment la repre\u0301senterais-tu ?", "question_id": "carrer", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": NaN, "answer_id": "carrer_i", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Face a\u0300 l'e\u0301chec, je suis pluto\u0302t", "question_id": "failure", "answers": [{"answer": "Effondre\u0301.e", "color_hex": "#64a744", "answer_id": "failure_effondre", "paths": ["M52.5,103.06c2.64-8,6.12-56.71,17-46.36-.06,16.25-.53,33.49.94,49.82-.33,28.06,16.25,57.4,47.82,52.27,14.09-2.5,26.13-29.9,30.08-27.4,3.57,2.26-4.86,32.16-2.77,48.16,3.35,42.57,48.45,63.94,82.74,37.46,26.29-20.52,42.21-73,14.18-97.54-16.81-12.54-42.65.12-41,21.6-.07,2.57,2.81,16.42-2.52,16.42-7.28,0-3.38-24.44-3.44-26.3-.25-18.48,3.25-38.32-4.34-55.74-13.93-29.62-57.14-28.05-75.13-3C121.7,32,102.29-6.66,56.47,1,18.57,8.8,4.05,49.51.82,83.75-6.56,120.66,38,139.23,52.5,103.06Z"]}, {"answer": "E\u0301nerve\u0301.e", "color_hex": "#64a744", "answer_id": "failure_enerve", "paths": ["M337.36,134.41c-1.07-24.29-21.87-38.46-41-49.48C249.64,57.72,203,27,155.13,1.37c-16.5-5.41-34,5.84-36.36,23-3.06,17,5.74,34.88,14.91,48.63A303.53,303.53,0,0,1,94.84,46.81C71,28.5,46.28-9,12.16,8.48c-14,9.11-15.48,25.41-6.63,38.88,9.07,13.78,24.6,21.24,36.6,32.17q34.81,27.25,71.76,51.59c18,10.49,33.88,26.84,55.23,29.9,29.29,2.7,40.75-25.88,27-49.14,0-1.1-11.09-22.54-7-20.23,37.41,25.27,72.76,59.79,117.19,71.26C323.41,165.11,339.37,152,337.36,134.41Z"]}, {"answer": "De\u0301ja\u0300 surmotive\u0301.e", "color_hex": "#64a744", "answer_id": "failure_surmotive", "paths": ["M335.38,15.58C316.73-6.9,276.69-.59,251.77,7,232,14,217.17,26.88,200.61,39.2c-7.16,6.83-16.69,5.6-25.74,3.73-30-4.39-55.35,13.26-68.85,38.73-4.37,8.24-12.37,7.13-21.32,6.44-105.4-8.45-107,176.44-34.87,143.73,20-18.1,6.05-57.14,11.76-80.92,12.4-21.12,35.9-17.4,43.21,6,6.21,14.94,17.06,30.68,35.89,24.19a25.27,25.27,0,0,0,16.47-20.18c1.84-14-19.67-55,8.15-57.21a13.79,13.79,0,0,1,12.61,6.45c3.12,5.14,2.48,11.61,3.53,17.53,2,11.34,11.06,21.53,22.46,23.89a28.77,28.77,0,0,0,27.83-10.12c11.11-14.09,2.06-30.83,2.93-46.7,2.48-31.53,38-44,65.43-45.44C318.49,49.77,348.51,38.29,335.38,15.58Z"]}]}, {"question": "Dans la vie tu es pluto\u0302t de nature", "question_id": "introextra", "answers": [{"answer": "Introverti.e", "color_hex": "#fbe009", "answer_id": "introextra_intro", "paths": ["M255.07,106.08C237.12,12.74,107.4-33.43,34.07,27.73c-72.34,61.35-20.4,182.86,70.74,187,17.14,1.56,35.07-.66,50-9.26,32.61-16,38.37-69.47-.69-80-27.62-4.3-66.8,22.93-79.83-16.17C66.19,77.66,104.63,62.09,129.5,76.4c30.86,15.08,48.36,54.76,84.48,59.72C232.26,138.9,253.51,124.39,255.07,106.08Z"]}, {"answer": "Extraverti.e", "color_hex": "#fbe009", "answer_id": "introextra_extra", "paths": ["M252.3,124c-2.7-23.58-12.15-45.05-39.79-34.71-29.81,15.21-7.59,77.57-50.13,76.74-27.94-9.4-28.36-51-32.7-75.87-2.37-19.19-5.07-38.77-13.76-56C99.58-2.46,53.43-12.67,26.4,18.53,5.24,40.84-20.72,112,26.77,117.72c32.54-4,20.52-45.91,38.13-46.42,7.45,1,8.58,10,8.14,16.12-.53,27.3.78,55.16,10.26,80.76C120.77,276.37,265,230.43,252.3,124Z"]}]}, {"question": "Qu-est-ce qui t'inte\u0301resse particulie\u0300rement en dehors du sport ?", "question_id": "interest", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": NaN, "answer_id": "interest_i", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Quel est ton sens le plus de\u0301veloppe\u0301 ?", "question_id": "senses", "answers": [{"answer": "Ou\u00efe", "color_hex": "#4f64ae", "answer_id": "senses_ouie", "paths": ["M121.68,164.14c42.45-42.15,88.86-23.67,108.81-46.95,15.07-20.57-4.24-32.72-22.75-38.34-55.13-19.19-140.38,44.25-148,98.54.12,10.67,10.6,42.92,26.19,34.62,8-4.25,11.63-13.13,15.49-20.8A98.22,98.22,0,0,1,121.68,164.14Z\"/><path class=\"cls-1\" d=\"M60.33,94.82c62.14-67.69,159.45-23.46,132.44-71.4-15-25.51-47.15-26.37-72.91-20.3C83.12,9.47,46.25,25.54,22,54.61,6.36,72.76-2.73,97.91.73,121.89c1,14.46,15.09,31.8,30.22,23.19,6.16-4,8.06-11.91,10.42-18.86A89.33,89.33,0,0,1,60.33,94.82Z\"/><path class=\"cls-1\" d=\"M245.2,265.65c3.16-24-24.94-33.53-42.35-20.55-8.42,5.37-17,10.36-19.17,20.94-2.65,12.69,7.32,30.77,21.07,32.24C222,299,243,283.19,245.2,265.65Z\"/><path class=\"cls-1\" d=\"M250.76,184.46c-.31-42-57.74-26.38-80.95-12.67-18,11.12-35,25.55-44.66,44.57-8.15,16.89-3.2,43.46,16.28,49.52,14.3-.42,17.28-18.26,26.2-26.57A133.11,133.11,0,0,1,184.4,223.8a106.81,106.81,0,0,1,40.91-18.7C236.47,203.52,253.15,198.57,250.76,184.46Z"]}, {"answer": "Vue", "color_hex": "#bfe6ec", "answer_id": "senses_vue", "paths": ["M422.65,85.7c-10-27.77-33.7-47.48-58.56-62.1C299.43-16.64,210.93-5.22,163.67,56.31c-6.74,10.34-13.49,17.48-26.62,12.7-25.63-5.16-51-18.15-77.61-13.65C40.65,58.3,36.19,75.79,50,88.63c17.64,19.45,43.88,28.15,69.49,30.16,7.45.63,18.43-2.11,17.63,8.58-.3,4-.9,10.81-3.61,14-5.6,4.62-14.08,3-20.92,4.07-31.39,3.46-59.75-17.37-90.69-16C8,131-7.64,142.65,4.17,156.91c24.46,37.21,76.18,41.36,116.38,33.74,6.77-2.92,14.74-10,14.35,3.06.83,27.33,33.32,37.85,49.67,15.51,19.65-25.32,4.63-61.11,17.83-88.46,41.57,32.8,97.54,8.77,113.3-40.45,1.93-12.7,3.28-12.3,14.64-7.19,20.7,14.76,38.25,35.81,61.57,46.12C411.29,124.84,429.07,104.4,422.65,85.7Z"]}, {"answer": "Toucher", "color_hex": "#5356a5", "answer_id": "senses_toucher", "paths": ["M123,0c6.71-.13,13.28,1.82,18.15,6.42,8.59,8.11,9.32,22,4.92,33s-12.93,19.67-21.24,28.06l-51.47,52c-4.26,4.29-8.61,8.74-10.9,14.34s-2,12.69,2.3,16.94,11.25,4.46,16.84,2.3,10.15-6.29,14.73-10.15a231.35,231.35,0,0,1,73.82-41.83c10.51-3.61,21.7-6.48,32.67-4.67s21.65,9.37,24,20.24c2,9.12-2.24,18.74-8.82,25.38s-15.21,10.77-23.82,14.38a303.88,303.88,0,0,1-85.9,21.94c-7.26.76-14.81,1.33-21.16,4.91s-11.11,11.23-8.83,18.16c1.75,5.32,7.17,8.77,12.68,9.79s11.17.05,16.69-.92L183.48,197c15-2.63,30.68-5.24,45.32-1s27.82,17.67,26.48,32.87c-1.22,13.88-14.13,24.46-27.71,27.59s-27.76.48-41.45-2.18L115,240.47c-5.61-1.09-11.42-2.18-17-.9s-10.86,5.62-11.37,11.32c-.83,9.48,10.46,14.78,19.64,17.27L190.42,291c10.6,2.87,21.5,5.9,30.16,12.65s14.58,18.25,11.51,28.78c-3,10.28-13.77,16.79-24.41,17.86s-21.23-2.26-31.24-6c-30.69-11.57-59.45-27.65-87.89-44C65.26,286.88,41.65,272.92,24,252.64,11,237.64,1.81,218.78.37,198.8s1.16-32.26,9.94-50.5A760.5,760.5,0,0,1,81.21,29.86C88.41,20,96.19,10,107,4.23A35.88,35.88,0,0,1,123,0Z"]}, {"answer": "Go\u00fbt", "color_hex": NaN, "answer_id": "senses_gout", "paths": [NaN]}, {"answer": "Odorat", "color_hex": NaN, "answer_id": "senses_odorat", "paths": [NaN]}]}, {"question": "Lequel est ton e\u0301le\u0301ment ?", "question_id": "element", "answers": [{"answer": "Eau", "color_hex": "#4e8cca", "answer_id": "element_eau", "paths": ["M193.86,184.1c-4.76-23.8-20.31-43.29-30.76-64.88a159.19,159.19,0,0,1-11.4-105.6C152.94,8.47,153.06,1,147.85.08c-4.3-.76-7.19,4.16-8.83,8.21C102.72,114-14,117.26,1.39,210.19,23.49,337.34,213,315.37,193.86,184.1Z"]}, {"answer": "Feu", "color_hex": "#c64a3a", "answer_id": "element_feu", "paths": ["M253.89,4.63c-4.18-6.19-12.12-5.25-18.19-2.5L190.16,19.21,122.07,44.76C-110.54,110.92,35.58,344,178.42,257.39c36.78-26.56,54.89-90,20.41-124.47-28.51-16.86-29.08,11.75-45.64,21.75-9.92,4.62-22.4-3.6-24.84-14.27s3-21.85,10.88-29.44,18-12.36,27.63-17.5C187.37,81.61,273,31.78,253.89,4.63Z"]}, {"answer": "Air", "color_hex": NaN, "answer_id": "element_air", "paths": [NaN]}, {"answer": "Terre", "color_hex": "#c9dc5b", "answer_id": "element_terre", "paths": ["M118.29,278.16c26.9,30.61-23,60.07-48.71,36.25C19.66,273.35-31.27,186.59,23.93,130.74,35.7,120.86,48.8,119.32,50.09,138c5.67,4.61,10.26-3.79,10.63-8.93,20.55-76.37,98.54,5.77,161-113.22C248.34-19.47,266.47,11,248.46,41.2c-14.18,30.52-39.93,53.25-66.33,73.1,21.41-8,38.58-24.49,57.61-36.8,13.18-8.81,36.8-4.61,26.2,15-25.66,40.38-73.69,61.79-114.75,83.66,28.14,2.43,56-4.25,80.9-17.34,13.44-4.56,21.57-18.73,36.16-20.31,32.54,4.89-7.33,47.45-21.13,55-22.67,18.27-50.65,26.4-78.46,32.94,15.57,5.57,46.52-3.48,41.44,23.24-18.45,40.87-80.43,29.09-112.94,12.39C104.9,266.06,111.74,273,118.29,278.16Z"]}]}, {"question": "Ou\u0300 vas-tu ?", "question_id": "direction", "answers": [{"answer": "Plus loin", "color_hex": "#231f20", "answer_id": "direction_loin", "paths": ["M311.84,12.22C303-24.69,222.11,33.09,201.28,40.4c-15.79,10.82-32.12-1.36-49,.7-34.89,4.39-32.41,28.27-47.2,33.92-9.06-.48-15-9.67-23.63-12.3a47.73,47.73,0,0,0-50.18,8C19.23,81.17-13.46,125,6.1,137.42c5.36,3.22,12.41,2.66,17.93-.27,6.41-3.4,10.22-9.14,13.86-15.14,31.09-50.6,38.66,9.88,84.48-13.89,5.9-2.93,12-6.79,15.87-12.07,17.52-22,41,6.62,82.64-14.9,15-6,29.05-14.09,43.05-22.15C280.45,49.17,315.79,35.47,311.84,12.22Z"]}, {"answer": "Plus haut", "color_hex": "#231f20", "answer_id": "direction_haut", "paths": ["M141.36,221.5c2.11-40.64-50.61-36.74-77.54-28.63-8.72,2.83-11.25-6.79-2-8,97.46,3.32,109.67-107.7,0-68.54-7.68,2.74.93-6.52,2-7.6C73.29,99.4,84.06,91.28,85.29,77c1.82-21-18.64-29.92-23.82-48.2C56.91,12.73,46.13-3.68,26.73.73c-17.29,3.93-14,27.05-6.92,38.19,4.79,7.5,11,14.4,13.25,23,3.26,12.41-3.48,24.68-13.86,31.22C4.71,102.28-6,124.7,3.76,140.52c7,11.25,21.5,15.92,34.68,14.77,9-.78,17.57-3.82,25.78-7.43,5.87-2.58,14-7.29,20.61-7.44,5.58-.12,7.78,6.78,2.56,9.3-9.12,2.95-19.28,2.23-28.76,4.06-20.36,2.36-46.21,15.51-52.88,36-3.1,16.1,9,29.69,24.91,30.9,18.52,3.36,37-2.33,55.23-3.75,2.79.81,3.13,4.3,1.41,6.3-2,2.31-5.21,2.18-7.94,2.8C16.61,244.44,49,327.21,106.89,316.94c7.59-.91,16.87-6.17,15.7-14.88-2.48-12.4-28.75-14-31.54-34.51C90.65,235.61,138,254.17,141.36,221.5Z"]}, {"answer": "Plus fort", "color_hex": "#231f20", "answer_id": "direction_fort", "paths": ["M106.86,70.5c11.23-14.88,21.24-33.85,39.75-40.36,14.16-5,26.22,9,21,22.53-.73,3.23-2.33,5.7-1,9,18.61-19.91,31.64-51.17,60.25-57.73a16.15,16.15,0,0,1,19.86,14.48c.43,3-2.62,12.74,1,13.92,3.16,1,6.81-5.39,8.41-7.19C267.94,11.83,281.54,1.45,300,.17c8.91-1.43,13.24,6.37,7.16,13.29-11,14-18.12,30.76-30.14,44-14.79,17.56-67.75,47.34-77.7,12.3,0-2.2-2.39-2.34-2.57-.13-5.18,15.24-12,32.28-26.61,40.65-15,7.29-50.74,13.18-46.09-13.66,1-2.79-.53-3.35-2.21-1.09-13.43,11.78-19.82,31.68-35.38,41.12C66.84,143.92,57.85,127.77,60,110a148.43,148.43,0,0,0-24.34,31.06c-3.65,6.2-7.29,13.09-13.83,16.09a16.38,16.38,0,0,1-20.17-6.3c-9.89-13.08,27.65-60.52,37.61-71.32,9.32-10.41,21.28-20.78,36-20.9A22.49,22.49,0,0,1,98.78,82.35C102,79.33,104,74.16,106.86,70.5Z"]}]}, {"question": "Comment dessinerais-tu le succe\u0300s ?", "question_id": "success", "answers": [{"answer": "Individual_answer", "color_hex": NaN, "answer_id": "success_i", "paths": [NaN]}]}]